請罷食深水步藍店 - 漢發麵店

圖片來源Phy li

喺香港人的飲食購物天地見到！唔FC啦，因為絕對相信牙叻條仆街會咁講野！

佢笑到眼突突咁撚様，相信間藍舖真係招呼得佢好舒服。

一間招呼仆街招呼得咁開心嘅舖頭擺食係基本🤡

挑拿星，間舖又話唔招呼出口傷人，無品，樣衰(呢個我加嘅，相信全香港無人反對)嘅食客嘅？依家大大碌楝係你面前，仲唔趕9佢走？

#新資訊

#藍 #深水涉

#漢發麵家

藍原因：老闆娘見到熟客荷蘭叻即刻比位佢，態度殷勤，荷蘭叻係店到大聲講今日出面好多曱甴，極之不屑！
枉個鋪面貼住出口傷人，冇品客人恕不招待！口出狂言嘅人個老闆娘仲笑晒咁同佢吹水，仲遞埋茶！

Push

甴近平

甴近平
習近平
曱甴平

執7左佢吧！

執撚咗佢啦

一定唔會食

雖然豬潤好食，但係都要講再見

同條柒頭皮 有計傾 間鋪都晤方好得去邊
之前突登拍哂片 賣暖情
依家可以收皮啦

推到佢收皮

千祈唔好同佢裝修

罷食

之前閪吱美食家好似拍過

18區黃藍食店Bot

罷食得啦，唔洗下下出大絕。全香港咁多藍店，裝唔晒啦。

一年前食過一次，狗也不屌老闆娘閪到爆，面又唔好食

老闆作好故仔未？

俾狗食啦

推，收皮啦你

裝修得未？

叻狗食過啲狗糧鋪頭 我地人點會去食 留返俾啲畜生去食啦

其實叻哥係老闆娘舊相好

肯定用啲豬瘟豬膶煮俾你地食啦

漢發麵店申請裝修

原本剛剛仲諗住過去睇下有無豬膶食......好彩最後去左加藤屋

未 要兩日時間
執撚咗佢啦

咁又唔洗
罷食就得

其實想知有無個網有罷食名單

呢啲地鋪有冇天井？
喺天井加蓋及處理食物
個牌會好快收皮
記得影相先

推。 扮晒中立。 招呼荷蘭叻等如藍店

痴線抵食到一個點

藍店不了

依間咁嘅閪鋪，又話膶牛面出名中午去撚到話未有豬膶
我屌你老母咁你開乜撚野鋪，麵底只係一丁唔係平時麵店食啲麵，豬扒可以煮到得個咸字，都可以賣到貴一貴，執撚咗佢啦

仲食果啲正仆街，利申啲野食好普通

睇埋琴日視點31，更加無人食佢

食過一次，豬膶係好食既

垃撚圾
懶有性格
仆街啦去

佢唔反對有此事發生已經玩L完
阿叻示範咗畀大家睇
再叻的人 一奶共，都會變成柒！
(我唔知) (唔關我事) (我睇三個台)
屌你老母 唔關你事 你出黎柒做乜？

個老細好似係以前老細個仔上鋪
仲話咩香港精神
呸

首先見偽人就唔使等位已經仆街啦
咩出面好曱甴
間鋪入面有老鼠都唔定啦
可能d 豬潤唔熟生蟲生到你上腦呀

住得遠計埋車錢都平過垃圾吉野家

見佢一塊普通炸豬扒加一碗普通麻油味出前一到賣成40幾50蚊就知佢閪啦

去藍店食會唔會比佢哋加料？？？

驚佢用d 發瘟豬,大陸死豬
做得藍店講質素咩 講錢之嗎
你見佢有偽人黎唔使排駁影相貼門口就知老細幾有效率
咁有效率既人做飲食9成都計縮數走精面

佢喺動新聞訪問講 :「依個世界無話良唔良知既野架喎」

垃圾淺藍撚嚟架啦 為左錢為左生意扮中立